呢套電影睇到我喊

好希望自己都有一個美好將來

真係四十歲都可能係處男

希望在明天丫嘛

連一千幾百都無?

用一千幾百去買AIDS?

一千幾百就買到AIDS? 咁成個香港一半男人有AIDS啦

好撚心酸 香港真係有呢D人既存在？

連登大把啦

毒撚電影

搵我?

真係毒撚先明果種改變帶黎既心動,一剎那動力妨似充實左全身,一下子有左目標去改變,而且開心

兩年前隱青阿明唔知今日咩環境

醜陋既外表下有住至善既心靈

識貨